［失物］求好心人 尋失物 卡套

我幫女朋友尋卡套，請咁多位巴絲幫幫手

雖然唔係咩名牌，但係係我送比佢嘅禮物。
牌子係Cath Kidston 深藍色，有粉紅色花花
入面有身分證銀行卡學生證果啲

日期：05-07-2017
時間：夜晚大約7-8pm
地點：銅鑼灣 銅鑼灣廣場/地鐵站 附近

麻煩好心嘅巴絲留意下，我地仲係學生，但會薄酬報告
見到或者執到就pm me pls

推

Push